印尼口罩真假問題

想問下呢隻印尼口罩信唔信得過？我見網上vio口罩有些個盒有寫99%，有些口罩面有印字＂vio99”
，樓下呢盒就咩都無，假野？或不同包裝？
一

Lm...

有話係manufactured by Beauty Kasatama, 但佢網站冇呢個包裝

個盒好不安

無你都要用架啦

沒你都要帶啦，防到水就ok

Lm

個盒寫乜都唔重要，同入面嘅口罩毫無關係

驚我換個日本盒比你啦

藥房都信？

睇見個盒都覺得好多菌

燒下佢著唔著火

佢有啲寫HC，有啲寫BK

路過~
請大家小心呢條仆街，佢厄左我一千蚊買kf94
求report佢ig，等其他人唔好受害!

咁可疑🤔🤔🤔

係藥房買左盒neo health, 好薄不過防到水，照用

我老婆朋友係印尼買，親手寄番香港，都係咁既盒

入面入一個大透明袋袋住哂50隻

防水火燒我未試，等陣先試

暫時摸落手感係正常野

面層 開水喉沖係跣水
中層 一燒 係溶
唔識upload片

最後原來我果盒同樓主唔同

我個盒係藍色